「突發」香港警察無為楊明任何酒精測試，無安排去警署落口供，直接喺醫院保釋，偷偷運走左

警察公共關係科（PPRB)今日回覆《蘋果》，指楊明已獲准保釋，並需於9月上旬向警方報到。對於不少人質疑楊明為何不用在現場接受酒精測試（俗稱吹波波），PPRB回覆：「要視乎當時情況，可能環境唔適合。」追問會否到醫院做測試？續說：「「呢方面我哋唔清楚。」

是我太過愛你 願意放生你

我爸是李剛 香港ver?

不嬲撐警曱係無極喇

去到幾慘先要死攬d慣犯幫佢地做生招牌
畫公仔招聘算數啦

平時處理醉駕、加埋拒絕做酒精測試，係咪咁既「執法」方式？

有無人post對比案例？

9月係咪就會變成：經調查沒有任何證據涉及醉駕

係撤控，最簡單

仲要賠返錢比楊明整車。

最好今晚就去慶祝冇事, 跟住再醉駕炒車死

犯法就係犯法
除非你係藍屍同警甴

話咗一定無事

要唔要頒個荷蘭水蓋俾佢？

呀sir做嘢唔洗你教

上到庭只要捉住黑警冇做吹波仔就好易打得甩
不過洗唔洗上庭都係一個問題
可以錢都唔洗交

Over my dead body

見佢飲酒咁撚低級
帶佢去爽下冰仔姐
冇事冇事

無做檢查，有無醉駕問耶蘇

最好條7頭再醉駕，然後衝L死一架水炮車同隻狗仔，咁就perfect池

自己友，俾你走

球證旁證都係我嘅人

高尚情操，惡劣環境下失控依然沒有人命傷亡，值得嘉許

警察唔執法 放生藍c

一定係路政署失職，導致楊明炒車

犯法就係犯法
除非你係香港警察
or 賣港賊

今次放過佢
下次炒落山

點解唔自炒死左佢

同高級警司握過手，唔好話醉駕，殺人放火都冇事

可以放曬出去睇下。。
原來十卜警察都就唔使怕犯法

愛黨撐警做乜都得

市民冇晒法治意識喇點算呀！！！

同識暴龍哥一樣
飲醉酒 撞死人都唔驚

唔出奇預左

下次再醉駕會唔會撞死D狗仔狗女㗎？

我估楊明係街捉條女去強姦都冇事啦

起9月既時候會幫楊明做測試
到時就實冇事

有人犯法 就要執法

吹咩

琴日果單唔落車都拎槍指住人個頭啦

我爸是警察 香港ver.

犯法就係犯法，除非你係警察

算啦 港共黨衛軍點會告藍絲撐警藝人
更加不好講港共律政司 同人民法院
呢類生物等上天來安排命運

佢女友是莊思明

push

犯法就係犯法
除非你扮警察

自己人，自己人呀！

放我一個人生活 請妳雙手不要再緊握
一個人我至少乾淨俐落 淪落就淪落 愛闖禍就闖禍

真係無事 癲撚到 又話有人犯法 有人要執法既

cls

推

普通市民嘅話會唔會槍都拔埋？

死黑警知唔知點解全香港人都咁憎你地

自己友

撐警都咁樣
有埋黨籍應該可以有免死金牌

popo

下次再醉駕
要撞死幾隻交通狗先好死

班警犬同個垃圾政府做到咁
仲好意思問點解人地唔信你

根本呢啲藍屍偽人就係狗方嘅代言人, 點會有事

屌你老母撐警殺人放火都得啦屌
條撚樣仲要慣犯黎
留個馬路炸彈係度
最好下次撞落去狗車到

3公斤冰毒都撤控啦，酒駕呢啲濕濕碎

班偽人平時食得少？

犯法就係犯法 除非你係撐警察

有免檢金牌，你慌佢唔會再試？

仲搵佢拍請人宣傳片
笑大人個口

李力特都無事

嘩~ 咁劉馬車係咪可以周街強姦放題??

藍屍特權階級黎 班狗保有咩問題

如果黑衫後生仔加隻連豬，應該一早俾忠誠勇毅拗斷幾條骨
不過係自己人就開車撞跛人都冇事

漏咗句屌你老母

犯法就係犯法 除非你係警察

普通人 用槍指

警屍 護送你去醫院

我幾驚你地唔攬洗白

係咪應該要有其他市民報狗佢哋先要焗住查？

仲幫狗拍片 真係乜野質素既垃圾就請乜嘢質素既畜牲

撐香港警察可以亂咁殺人

咁即係證明唔到醉駕

預咗㗎啦
上到庭咪又係守行為或者社會服務令

其實唔係醉駕先要吹波仔 普通撞車hi到嘢撞到人而有報狗嘅 程序上狗係一定要同你吹波仔 你有冇飲過酒一件事 總之報過狗就一定要吹波仔

但當然可以有例外喇 自己人仲會捉到咁緊咩

繼續保啦 狗保藍屍都唔係第一日

香港警察真係好公正架jack

咁撚樣都得

犯法就係犯法，除非你識得警察。

香港真係好黑暗

一晚換條仔無罪

預左啦 真正警察嘛 係咁既款啦唔通同係嚴正執法呀

如果同樣情況係黃絲藝人的話應該玩到佢殘釘到佢死

忠誠勇毅 維護契弟

香港衰撚過大陸好耐啦

唔清楚就問清楚啦
垃撚圾

唔吹即是係啦，吹過無超錶先叫唔係

香港警察icon犯法幾符合警隊形象

我爸是楊明

預撚咗架啦，香港警察就係法律既敵人

條垃圾唔係第一次，識點玩

醉到要人拖行先移動到
咁都可以無事？依家醉駕合法化？

是但啦

所以其實可以拒絕吹波仔？又學到野

不意外
只要係黑警同撐警就無法無天

頒好市民獎啦

推飲香檳之前，你有一樣野唔記得咗做.... - 分享自 LIHKG 討論區

楊明小哥哥怎会有事
咱们蓝丝就是有特权

痴撚線
真係好垃圾

大家醉駕識玩啦
唔吹波就無事

犯法就係犯法
除非你撐警察

等睇有日黑警俾楊明車死

等天除

藍屍：支持警賊 唔撚執法

犯法就係犯法
除非你撐警察
無吹波=無醉駕=無罪

放啦放啦 坐監佢點繼續揸車 呢d人撞撚死就得架啦

攬來把鬼咩啲暗星

鋤死佢咪算尻數

咁都得。。。

犯法就係犯法
除非你支持警賊

有無包庇？

要向前看，無謂糾結於過去種種

一個月後

黑警：
冇證據顯示楊明當時係醉酒

藍屍：
都話咗楊明冇醉駕 佢只係受驚過度
YC最叻老作
支持楊明！

Push

姓楊既手兄
可以考慮改名叫楊明

件事值得推大

唔掹槍?

尋日拒絕落車就抆槍指頭

為所欲為

今日同左雜總含撚未？

自己人 自己人

緊係唔好咁快俾教訓佢啦
等佢繼續自我膨脹
下次就直接撞落山死鳩咗就啱㗎喇

同狗講 撞完車唔舒服 吹唔到

犯法就係犯法, 除非你撐警察

咁L樣衰

知法犯法，嚴正執法呢？
死港共死黑警隻眼開隻眼閉

無知一問 以後啲醉駕case係咪可以攞返呢單野出黎

犯法就係犯法，除非你糸__！

無法無天
唔洗吹波仔

垃圾攬垃圾

應該以身作則實行犯法就係犯法，一定要負責

班閪狗點會落charge
成唔到case law 架

佢做我就驚啦
佢唔扮公正就可以理直氣狀做文宣啦

撤控唔緊要

最緊要咬住件事唔放好似721咁

咁佢都收硬皮，然後再宣揚警方執法不公

呢方面我地唔清楚
OMDB

只要支持警察、做咩都唔犯法

佢食開啦

可能下次撞死人啊

預咗啦 會拉佢先上新聞啦

無知一問，唔肯吹波咁醫院唔係會抽血驗嫁咩

唔洗個係字
犯法就係犯法 除非你撐警察

犯法就係犯法
除非你係藍屎

冇事仲好，做一世懦夫，伸張假正義
幾驚佢執正黎做然後輕判

自己人

以後又可以抬起頭做人，楊明立萬

其實呢單野似會拎楊明黎制旗
佢係藍絲既代表，告佢先先得警狗公平
等你全部人都無聲出
但其實佢只係藝人一個，只係條女有錢，根本唔係咩有權有勢嘅人，基本上做硬condom

但上到庭一定會輕判

都話楊明殺你全家都冇事

香港的法治2020
幾時先可以變回昔日香港

咁要現場警員講下點解唔適合喇

暴龍哥都要撞d唔好咁岀名先冇事
撐警既話你撞幾岀名既都ok

正常發揮啦
黑社會治港嘛

其實make sense
楊明就係佢地既代表，一堆慣犯

特權階級
而且黑警係要明知會引起反對聲音都要保1個茄哩啡
睇得出佢地已經知道唔會有野制裁到佢地
將來會大量出現被輪姦被自殺情況

韓國醉酒駕駛
屌到你明星都冇得做

冇法冇天

中共同港共都係支那
冇分別

依家真係撐警就唔使跟法律
因為佢唔跟規舉你都冇辦法

法治

橕黑警就犯法都唔撚怕？

睇下tvb攬唔攬佢先

明架啦
愛黨愛國
殺人強姦都得
仆街習近平 屌你老母閪
好想睇到習近平不得好死

告得入醉駕我直播紅模泥封屎眼

犯法就係犯法
除非你撐警賊

撐警無敵

會落charge先係新聞
放佢走算咩新聞

香港暴龍哥 你在香港撞車響我燉湯佬個朵保證你咩事都無

CCTVB使用罪犯集中營

為所欲偽人

依單？

犯法就係犯法

Dllmcfh

妨礙司法公正？

犯法就係犯法笑大人個口

架車失控者，冇醉駕

警曱：從目前既證據黎睇，唔排除俾人注射酒精入體內既可能

知喇 知喇 犯法就係犯法 笑死人咩

極醜惡

係咪大撚晒

楊sir都係執法啫,有乜問題

俾個機會佢炒大鑊啲

你爸是李岡

你喺香港醉酒片車撞死人，你話自己撐警藍絲，一啲事都無！

原來唔係犯法就係犯法除非我係警察
原來楊明都可以

如果斷正嘅係杜汶澤或其他黃絲藝人，下場會係點？

icac

屌 其實馬路上唔止有鐵包皮
仲有行人，皮包鐵
仲有執邊行人路囉。
狗狗連基本野都做唔到，包庇隻過街老鼠

依家擺到明 藍絲就唔使查
Dllm

個笑點係邊點解咁多正評

而家只要藍，就真係無後果

只要做撐警代言人，就可獲得免檢控金牌

支持楊明繼續揸車
下次車死幾件黑警/藍絲就做你fans

係黃絲直頭留佢喺架車度 然後連人帶車推落山搞掂佢啦

仲有人識呢首歌

佢當時醉撚到閪咁 點識反抗
班狗賊有心放佢 唔洗佢吹波仔就真

講句撐警口號應該即刻護送埋你返屋企

估到啦
腐敗不堪

希望佢下次可以炒車死 想幫佢冚國旗

唔攬驚以後冇湯飲
話哂而家專做狗生意唔加料嘅餐廳買少見少

犯法就係犯法 除非你撐警察

70年代香港警察收錢放人
今日香港警察真係文明好多

支那邊有法律架？

港共走狗都攬佢
cctvb點會唔跟啊
聽日畀佢代表含馳添啊

原來撐警犯法都冇事㗎
可唔可以搵啲藍絲解釋吓
咩叫犯法就係犯法 理得你係邊撚個？
你班人唔係成日咁講嘅咩
又喺度自打咀巴

香港真係有良好嘅法律基礎呀

會車禍「意外」身亡

送架警嫂畀楊明揸

直接老妨 痴撚線

然後後生仔影張相都閃光燈襲警

攬幾耐有幾耐折墮

撐警人士可放生，新警例黎既

原來撐警醉駕都唔會有事
咁全民做藍絲啦

葉繼歡真係生錯年代
如果係而家打劫銀行
講自己係撐警 俾人拉咗
都可以無罪釋放
唔洗上庭搞咁多繁文縟節

司法公正
執法者垃圾也

港共你都信?

自己人 冇犯法

香港黑警而家都費事扮
同中共公安一樣
想點做就點做

agree,

我愛香港警察
可以為所欲為

連呢d是非黑白都可以拉到政治去甩身 好撚野

咁都得

都未吹波, 有乜證明係醉駕？
罰一千幾百咪算囉, 連仔散啦

真係越黎越似警察

會唔會係跟本冇要求條友做吹波仔

如果劉馬車唔係喺支那犯強姦而係喺香港犯，分分鐘冇事

犯法就係犯法 除非你支持警察

唔係拎枝槍出黎指撚住人既咩

但佢神智不清同冇能力操控部車喎，咁都冇事

自己人做嘢把尺就唔同啲啦

撐警大晒呀嘛

證據不足

睇下佢外父保唔保佢啦
大馬拿督喎

霆鋒應該好心酸

包庇藍絲

撐警既人有免死金牌

「喂我撐警㗎」

楊明勁過暴龍哥
飲醉酒炒車乜事都冇

你點證明佢醉先

咁順便撞死幾隻狗就 perfect

藍屍斬人都情操高尚
藍屍醉駕係造福社群

唔好俾佢走甩

痴撚線

律政話唔告

曱甴集團

限聚令 究竟佢去邊度飲酒呢
再搵埋邊個同佢飲

劉馬車條ON9咪又係咁

推光復香港 時代革命

垃圾都攬黎繼續做臭自己個朵

愛國無罪

法治何在？
指下個鼻話撐警就無法無天了嗎

逃犯天堂

支持警察就可以

特權階級

咁先好，呢d位反駁唔到

我支持香港警察 你們可以放我了

我諗楊明呢啲慣犯應該一早學晒alan wong啲野

醉駕斷正都無事仲可以屌撚到班狗反皮

喺東張西望回應 避談有冇飲酒

仲係東張諗住洗白，又賴搶軚

希望有人篤爆佢前個段時間去左飲酒

佢頭先個樣好似仲未醉完

個訪問仲要大細聲
可能有幾句事後剪上去

講到最關鍵個到 鏡頭影番住條女
(又唔多靚)

留名等片

係咪撐政府撐極權就有呢啲咁嘅着數？平民百姓嘅就粗暴對待？

除非你係藍絲

啲狗高招啊 以家佢水洗都唔撚清

同老鼠安一樣

搞撚錯呀屌你老母

你話佢炒撚爛咗個咀咁我會覺得唔適合囉，一個保釋完可以即刻返屋企既人我諗唔到有幾唔適合吹波仔

果然係交通狗,做慣做熟,幫佢夾住擋哂鏡頭唔好暴露,上到車可能有份提條戇尻記住唔好吹

我係一個醉左既人

暴龍哥咁

車死人響個朵 一啲事都冇

撐狗乜都得

我就戥謝霆鋒唔抵啦，人地連波波都撚唔使吹，你就要踎監

正 又可以再飲過

為左隻假狗都要加速

Pish

同人唔同命，TVB今次打算死攬隻犯法醉貓

其他之前被雪藏偽員真係慘

本身警方形像都衰 呢家仲搞呢啲野 好野

為左條7頭俾全香港人睇住摧毀法治

警察唔落案 律政司唔提告

我爸是李剛 撞死人不用慌
這是為甚麼 因為我爸是局長！

有晒所有證據，有片，有人證，有車有物證
防礙司法公正

揾人去ICAC 開檔

睇ICAC 大佬點拆，依家香港仲有ICAC咩？

成功爭取
以後唔洗驚酒架

原來唔吹波仔就冇事

唔出奇
香港黑警係咁

CLS...果然法治已死..

哇無法無天？？？

真係好想知
特登走入黎睇都無人答我 屌
有無好心人

犯法就係犯法, 除非支持警察

是我(警察)太過愛你(楊明) 願意放生你(楊明)

作為騎士
咁都放過個馬路炸彈
真心不安

莊家打個電話就出返黎啦

呢單要煲，煲埋俾藍屍知道路幾咁安全，下個都可以係你

玩撚爛哂，呢D 垃圾都攬。

乜撚野叫唔方便吹波仔？？？

上水無戴口罩大媽唔方便比狗狗搜袋，佢地都可幾條友禁住佢搶埋個袋，再噴你椒都仲得！

唔知事後要送幾多比班狗
話哂而家都收禮唔犯法了

咪係

謝霆鋒當年撞車頂包要坐監真係慘

人治政權

雙標警曱

I can’t breath!

因為班popo 更垃圾，殺人強姦冰冰都唔告。

真係鄧謝霆鋒當年唔抵

咁警察當下有無抄薄？
無人有抄其實已經完

去ICAC 落案
公職人員犯行為失當，疏忽職守，防礙司法公正

之後要廉政公署署長出來，向公眾交侍調進度

咁都放得？

放生佢仲好呀 比黑警揸撚住個春袋

撐警有特權

這就是法治

黑警做乜都得

而家收賄款無上限

條路唔啱,應該要同楊SIR講對唔住

大事化小，小事化無
無撞到人，我地搞扣佢
應該係咁

香港一早無左法治

就算吹波仔都會話無超標

隻手遮天

都唔係人

我支持警察 我可以醉駕了.jpg

放生是為了將來的狗車串燒

明白放過你是放過自己 這個道理

Google 咪知
你太後生

冇追晒D POST,但有個問題...如果條友炒車,可能受傷..正常唔係應該等救護黎抬上擔架咩?點解會咁扶佢走..